如果被攻 手足只可以咁做

匿埋先
話我on9都係咁話
唔係去圖書館比佢拉

不過係假天花、冷氣機電房(AHU room)、風扇房(Fan room)可以匿
大風管都有生口門可以入去避

推緊急制就入到去
之後帶食水、帶繩、帶電話同差電
喺入面綁番實度ahu門

另外圓形渠蓋嘅係雨水渠 身形細嘅其實真係可以入到去 通去邊就要自己爬下先知 可能條條大細都唔同 全部揭開睇下

手足保命先

推

手足保命啊

自己推

我屌唔撚識呀點算呀

....

pushh

1

2

手足呀

拉

多謝你比意見
班狗會搵埋呢啲地方架啦

加密零作用

仆街點算連仔可唔可以del po再開個加密

我屌啊

手足點算啊

push

我好撚on9啊屌對唔住啊

手足

手足 仲推唔推好啊

自推

10

9

8

7

6

5

4

3 唔該大家 比手足睇到

2 我唔該大家

推啊

加唔加密係無分別
班狗派得人嚟mon post一定有ac

Popo: 感謝樓主提供暴徒藏身地點，稍後補發好市民獎

手足見到未啊

唔好死呀

我推

快啲睇到

30000 popo 冇 lihkg ac
你搞撚笑？

收到

屌你

咁樣被發現真係打死都無人知